陳同佳同牧師有無做過愛？

有

同潘太做過

肯定有，除非冇！

一定有啦，兩個人個樣越來越似

日經

佳仔 : 不要再說了 菊花好痛呀

派帽果個咪係牧師

養緊胎呀

屌到佳仔話想去台灣
依家扮晒野，唔放佢走

應該有含過囉

應該有含過同玩過後入slut

點會無

之後佢地兩個一齊去台灣

69無誤

生返個女

終於知道點狗隻比佢住安全屋⋯⋯⋯三萬狗隻炮房黎，小佳子萬人斬

賠返個女

如果你現實生活中講呢句一定好尷尬
呢句說話其實唔講好過講 希望你可以提升一下個人造詣

兩個人喺安全屋共處一室一定忍唔住啦

謝謝認真評價

不過上連登，勿認真

牧師中意玩jer 仔

佢地兩個結左婚嫁啦行房好正常姐

有都唔出奇，睇啲教會醜聞受害者通常有男有女

super plot twist
帽牧師

痴線

唔好推啦

算啦唔好問啦

我話冇你都唔信啦

射落粒癦度

佳佳 個屎忽窿 已經 比人 開發左

CLS

發現狗隻

睇緊d咩

傳教士式

成件事好亂呀

應該日日俾牧師SM

肯定尷尬！除非唔尷尬！

好正啊啊啊啊啊啊

u win

互屌屎眼

同死咗嗰條女做過

牧師：同佳，我要進來了

我有seed

佔有慾

有無h漫

炮房紀錄

弟兄有時間就會去領聖體

屌

拼圖開始完整

安全屋入面叫天不聞叫地不應 仲有個任屌既細路隨你擺弄你估牧師忍唔忍得住

其實牧師俾帽佳仔戴

屌
好痴線

做人積番啲口德啦

佳仔同牧師日日玩69是常識吧

懷疑陳同佳係個牧師既私生子

好撚多張

有 應該咩體位都做過

咁都食得落

正宗傳教士式

應該有 同林奠又有
同潘生潘太都有
唯獨是同佢地個女冇

牧師個奸險樣似係鐘意操控人果款

「小手」？？？
即刻無mood，重作

1/10

佢個樣應該鍾意玩性玩具，sm,曚眼造愛

Jm9呀